警民和解？共同對抗政府？

見到之前幾日衝突好心寒
好L痛心
烈士比人插眼 扭斷手腕 仆街黑警
又有啲差佬爆曬肛
cls
但講到尾都係因爲盧偉聰同班政府9官龜頭
搞到警民分化
但我相信如果警察轉黎我地哩邊應該可以逼政府回應我地訴求
我地共同敵人係政府
畢竟敵人的敵人是朋友
有無得咁玩？求指教

ps唔係5毛唔係分化L

如果警察都入埋黎我地戰線可以大大增加力度

有無人同我諗緊同一樣嘢

推

各有各做，但記住本心

on 9 喇你3毛狗

收皮啦p牌

訓醒未 換做係班狗叫你黎過檔你又會唔會

樓主唔係咁天真以為班狗有思考能力呀？

過黎呢邊？班狗係私人市場有撚能力搵咁高人工咩

佢地肯就最好，唔肯既都只係因為佢地要做狗

和你老母 有良心就辭職啦
blocked

要和解？
好簡單o者下次示威個陣同全世界宣佈保護示威者
幫我地開路帶我地進入政總同立法會比我地宣佈成立臨時政府
咪同佢和解囉

唔係既香港立國之後第一班就清算佢地

警你老母，和你老母，612打得咁開心，示威者比狗咬左一個月，依家頂唔順就話共同對抗？

大家睇開啲
兩邊都係比人分化
啲狗變左政治工具先無智慧
我地要做既就係恢復翻佢地既智慧
化解矛盾
針對問題既核心
你要知道林鄭係屋企打潛艇
就算啲狗出到實彈
亂射
林鄭都係無動於衷
唔該大家理智少少
要威脅到政府既軍事管治能力
政府仆街先會全然敗退
唔好亂左活動既本意

當然係好 戰鬥力大升
但問題係佢地唔會冒險 如果最後失敗左第一個清算對象係佢地
同埋佢地已經當示威者係仇人

又係新會然

咁當然
唔得就清算
得就先算

屌啦好撚多POST幫佢地洗白
又話咩功就白衫領我屌你開OT拎撚左十萬蚊唔係功?
免費WAR GAME唔係補償?
佢地有錢收啦唔好當班仆街係義工
一係就罷工比我地睇 唔好撚昆鳩我地

愛與和平感動班狗

勸就冇用架啦
打到大家都攰就有機會醒覺既

你同扑穿頭嘅手足講睇開d d傷會自己好嘅試下

咪痴線喇你
黨衛軍係政府最後嘅救命草呀

訓咗5年了，醒未？